小妹想john個全部人都派膠9up嘅谷

太認真我怕，有無好推薦？
最好同靚仔
利申：我都幾靚女

無靚仔？挑

唔收肥tb

1 唔肥
2 唔是tb
3 屌你老母
4 你on撚9
5 bye~

渣ga 唔係卸我下話

跪低叫聲大佬魚先考慮下

垃圾 我想玩狼。。

CHING咁渣....

trump我玩

pish 小妹想cow仔^_^

不如你開個算
利申 我都想john

唔sick開。。 太高科技

我地只收高汁member

咁點解會有你份？

我鴨免

收我

自我介紹先

我靚女

陪me play

連登開post 咪得囉

唔得啊 無pm功能點cow jai jai=3=?

Sing me to sleep

sing 揸緊中指

No , sing after 17 陳綺貞

求我

圖呢，樓豬老母點會知幾靚

重組句子嚟？

今晚唔比你含

留意返無人想含

你無咁得意囉

得意過佢

肥過下話

Want john

sam!!!!! u open

Pm me

我瘦

pmed ++thx

diu你有笑嗎

你開 加我

認真

點減

太多人小妹shyshy 初步想有兩個人先

咁你應該自己揀要啲咩人

笑夠未？

tg?

ok 自貼我揀

我認真問啊邊有笑

yes

肥婆唔會做到 教你都冇用

你都做到啦

你咪撚再放個笑係後面呀 死八婆！

好想幫你含！

有咩問題啊 唔好咁敏感

小妹刀想join
++

唔撚畀喎 過煮啦7.7

你見到我真人 你就笑唔出！！！！！

真的瘦咗嗎 游水啊？

不了 我淨係愛我過左身既女朋友

無人話愛你

No ,intermittent fasting ,lifting ,having sex with you

bowing ho ball

DLLM

真心佩服

受唔受溝？

自貼先

貼你出黎

咦？大生意嚟喎

貼囉

一齊入谷啦

矛fb=^=

底已起

用我嗰個

得隻手指公既=.=

貼出來

-.-

嫌棄？？

facebook讚我起左佢底

伯母安好？

好

回錯sor

呢度好多無謂人 我地電話傾

彈結他um我瞓

轉返ac啦

No funson ar

識穿你喇

唔使了

唱歌um我訓

唔洗了

想聽

求我啊